感情台第一個吹水post

唔知多唔多人過檔呢

但係都比啲故事睇下啊

你想睇咩故事

甜故

講故台幫到你

收皮啦死肥婆

好開心係到見到你😍😍

巧多廣告-.-

袋住先啦

係咪即係表白🤔

係，你有冇咩表示

咪話你上堂送花俾你囉屌

肥婆芝

送左未

有咩可以幫到你

歡迎👏

幾年前送左啦-.-

ng ok？

上堂未

今日上左

我想問點解啲字較到最細都係好大粒

試下較大d對眼

個apps冇cut quote
好長

開ac個陣呢到都仲一個post都無 ，話咁快就有一堆

你啲字大唔大？

hi

比啲時間佢

真係不得了

同hkg+果陣一樣喎 冇教過

下。。。點解我會咁，你cap黎睇下得唔得

我想再細粒啲

伸長d對手

又係呢班垃圾

agger 佢地幾時死

屌

認真問:樓主部LENOVO 爆炸未?

傻閪

我愛你

hand hand